邊隻先係全世界最香嘅沐浴露！！

滴露 ?
Johnson baby?

仲有咩！！快d 挑機

Dove

for men?

艾c

澳寶

LUX 隻玫瑰味 買潤膚露送既, 頂唔順隻味, 最後攞黎沖刷

同好 不過有種洗唔乾淨嘅感覺

勁濃香

for 冚家

呢 d post 真係得啖笑。

靚女用屎沖涼都香嫁啦

叫G?

agger

但黃色嗰隻好印度feel

就係想入黎講 靚女用黎沖完乜都香

biore

最中意蘋果味

香啲會唔會聞完性慾強啲

澳寶啦屌
正到仆街

一定係澳寶

某種地方通用

Molten Brown

留名

OTB

其實點解間間都用澳寶

Lynx

原來咁多人覺得opal最香
我一直以為最廢 阿媽貪平先買

澳寶邊隻味最香先

最大路果隻味

yes

澳雪

建興味

陳煒

Dove原味冇得輸

陳煒用個隻

我呀媽買嚟洗嘢 唔會用喺人度

無得輸 用過返唔到轉頭

艾詩

Lush

艾詩 玫瑰味

滴露邊忽香
陣松木味？

垃圾澳寶咁多人推
由細到大淨係用一隻沐浴露?

BODY SHOP SATSUMA

真心膠

金寶

澳寶隻味好特別 好難形容 但就係好正

我嘅精液

一定要係牛奶味

洗頭水有冇呢隻味？

Lush i love juice

Neutrogena Rainbath

我鍾意粉紅色嗰支

Johnson baby 藍色

Original Source Shower Milk, Vanilla & Raspberry冇得輸 仲要先£1.4

LG 韓國個隻香水沐浴露
好似叫ON

好鐘意佢隻雜莓味！！

你屎眼會爛曬

Kiehl's 沐浴露
窮撚買唔起，但係d function拎過sponsor 黎用。
佢個種香味唔係普通沐浴露個Ｄ人工合成香精味，
係好自然既淡花香味，一打開個蓋真係好似置身花叢咁

覺得澳寶隻味好特別，講香就艾詩>dove

彩豐行個D大部份都超級香

Body shop british rose

好鐘意艾詩

有次用澳寶比女朋友嗌分手
女人煩到連用咩沐浴露都要管

Aesop

好似未有人講施巴
最好聞

好香好正

你女朋友識啲嘢

屌打樓主果d

Sabon jasmine
男朋友都話香

黑糖

講香呢枝真係試過一次之後上癮
佢唔係香到刺激到嗅覺咁簡單
而係一用完你成個人好似反白眼咁
我都唔知入面有咩成份, 總之好似進入左一個開心世界咁

上次去瑞士 Duty Free 掃左10枝, 不過都唔平
一枝都成$800 HKD

Body shop嘅士多啤梨沐浴露！

Playboy

Dove所有味都好香 沖水同抹身果陣都會係咁索
個質地又好用夠多泡，冇撚得輸
夏天用薄荷果隻沖完涼個袋底涼浸浸好撚正

其次係Lux，同Dove都差唔多，但所有野都比dove差啲啲，因為佢平啲所以老母會較常買呢隻

但如果純粹計聞既，艾詩玫瑰味絕對係經典之作

講到高潮咁款

Ching sick yeah

Rainbath真係好撚香 係清新個種香 但貴
男就Lynx 幾正

我屋企都係用呢隻

用緊蜜糖味 陣味好奇怪
呀媽買套裝有2支 諗住佢用完會轉第二隻 點知佢又買多支 仲要係大支裝 唔知又要用幾耐了

冇早馬窿嘅

咁你仲唔笑

變左味

鈴蘭

入黎想講依姐
萬寧多左好多新味

多數用dove johnsonsbaby
以前用white musk

the body shop

有冇咁撚堅呀

LYNX APOLLO
又香 隻色又靚

呢隻超香，又好聞，又持久

冇人記得呢隻

Crabtree贏硬

紫色正D

雞蟲牌

一直用緊艾絲芬香沐浴露玫瑰味 其他味都香但有d太濃/功鼻

滴露
次次沖涼好似吸毒咁狂索

滴露d味好正 之前出嗰隻冰爽薄荷味，抹緊d泡上身之後過一陣就覺得好寒

無人講Cow?

係
我啊媽話我好變態

我用緊橙色個隻

有冇人用過gold?

我阿媽做酒店執房嘅
佢話啲雞個個用開呢隻
各位絲打無咩事唔好用呢個牌子
講真

知唔知雞蟲會散發出一種咩味

Lush rose jam

好似係會Trigger高潮荷爾蒙

Ralph Lauren

呢隻幾錢

其實點解用佢

Lush 隻 Dirty 男仕用做完運動一流

Spice

彩豐行隻白麝香味

下個post講埋洗頭水
lm

x2

哈哈，小朋友

買嚟試下先

娛樂場所專用

Sabon too
但我用PLV 男朋友又係好鍾意

直接搵啲香精沖涼

呢隻都好香

艾C

老闆，I love juice洗頭架喎

噚晚睇呢個 post 之前先喺 hktv mall 啱啱買咗兩支

艾c有d攻鼻
Biore
Dove 有隻護髮素都好香

細個時候個隻印度西雅斯沐浴露~
襯襯親~
有無巴絲知道邊到有得買，我搵過藥房卓悅個d都無

冬天真係好正

Trivago

滴露

近排轉左用番梘，香好多

想轉艾詩 但唔知啱唔啱男人用

花世界

有無人去開goji做gym，個沐浴露好香，知唔知係邊道有得買？

嘉士伯

陳陳陳

果陣去德國Airbnb用過
呢支香到
買左幾支返黎

gay

大約7-8年前轉咗配方就唔香喇
有種化學味

但彩豐行隻庶糖同舊版一樣味
童年回憶

韓國個隻

叫完雞沖涼個隻

有次見到係一桶桶白色樽送嚟 簡體字 唔知咩牌嚟
可能大陸訂返嚟

係咪好甜嗰種味

係呀！但夏天沖到好爽！

Dove最正
但係好似沖唔乾淨咁

HARNN或者THANN Lemongrass 都幾好

女朋友身上果隻

竟然無人提植物物語

最鍾意呢兩隻，但係佢改左配方難聞左好多。
以前返工得閒無野做就聞沐浴露，最難聞一定係艾詩，只有師奶會買

有用過gold，okay香既但個制比正常既制要壓好大力先出，壓慣左咁大力，搞到用完之後用返其他沐浴露就大力到噴出黎

用過就知咩叫世界級
利申臭男人沖完涼兩個鐘收皮

呢隻好正！！！

彩豐行 馬鞭草

Badedas

lush嗰啲

入去LUSH 真係是但打開一支都香到仆街
不過佢D番梘再香啲

不過好貴 次次唧都慳住慳住驚死蝕咁

艾詩Charming

巴打識野
利申 長用

以前johnson bibi好香
而家改咗配方唔正了

十八本草洗手液

Bosy shop士多啤梨味

由細到都覺得最正係佢

艾絲最香，但最撚貴。

我用緊一舊梘
真係好香
唔係刺鼻嗰種
係一種滲透住古樹香既木香（因為入面有一種樹皮）
真係好正

橙汁

Lush d 沐浴露好貴 雖然真係幾香

一定係茄士咩

之前萬0有得買, 依家唔見左

蝦世界

終於有人講
我同阿媽講話而家隻味同以前唔同左 佢話 "係咩？"

以前係BB 味

同好

我用緊
呢啲天氣用都勉強頂得順
冬天就不了
夏天應該好正

櫻花味！勁香

用黎洗手多

好潤！好用，香就唔太香啦

五糧液

藍威寶

咩皂黎架？點既樣？

全屋人用橙味
自己淨係用gold 陣味超香超好聞

gold都有2隻wo

好甜

用過返唔到轉頭
唔好買錯綠色樽蓋

金色呀
屯左好多枝係屋企

Body shop grapefruit 同埋 strawberry 磨沙
好得

澳寶？不了

竟然 真係好正

本來我就好攰 好彩用左yes 爽阿

睇完個post買左呢隻既粉紅色

滴露好似全部都made in china

想搵一隻啡色樽 類似焦糖味 好甜好甜

Tiffany & co

Cruelty Free無動物測試
成份天然，淡香

滴露松木味

番皂呢？有冇推薦？
用緊lush 勁快用哂

細個嗰陣陣味好舒服

老母好鍾意買dova 我成日覺得隻香味好似漫過糖咁

細蚊仔真係細蚊仔

Johnson baby ph5,5

Olay

我勁中意香桃味 好bb

Soap and glory

Crabtree La Source

澳寶真係一個奇蹟
仲有得賣

Bath n body works

細個最鍾意dove原味

大咗覺得滴露陣味好爽 沖完會覺得好乾淨好醒神

無叫過雞又點會知，兩位...

入嚟就係想講呢隻 好鍾意浸味

而家蜜糖果隻好多度都無

Loccitane 隻馬鞭草 shower gel

用開呢隻

仲有johnsons 以前有隻美肌 粉紅色樽既 都好香
但好似停左產

twilight世界級 好 撚 香